唔敢跳閘既，即刻去買綠卡

知大家淆底
但用綠卡過閘都唔夠膽真係早d返去訓做大灣區人啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

咩都唔做想有民主？

又話攬炒？

簡簡單單既野都唔做？

想跳閘既入一入黎

港鐵職員沒有告訴你的事

有咩風險
比人捉到會點

綠卡捉到俾人罰五百

搭巴士唔會捉你

可以呀，但唔該要搭黨鐵既時候唔跳都綠卡呀

綠卡要出示長者卡先買得呀，你哋嗰張點買返嚟㗎

Jm9 你係邊個世界嘅黨鐵站買

TKO

你要唔要
你肯用我買完送俾你點話

一早用緊

我係肯用, 但好似唔太好, 所以唔好了。

我真係送嫁如果你收
不過你唔收既話我幫問下邊到買到

傻啦 前前後黎我幫啲fd買左4，5張
買綠卡係唔使老人卡ga
一黎你買咩卡係唔關佢事
佢真係煩膠死問咪話幫你啊爺個啲買咪得

唔通你買小童八達通又要有兒童身份証咩

：要兩張老人八達通
：兩張？
：係
：一張70兩張140，3個月內退要比手續費

利伸：咁多次都好順利

或者我去研究下道閘啦唔該巴打

試下第二個站買
我前前後後買咗幾次個職員都係直接賣俾我